keyman😂😂😂

好衰架法國 比個假希望人 頭先佢地領先幾開心

🤣

屌你老母

佢喊未

一陣仲做唔做到節目

有冇死晒狗咁

食屎啦

不了

今晚要針對牙朗出火洩憤

收嗲啦keyman

又俾多次希望

瘋狂幫美欺打J

淨係識話普巴無影

Keyman 乜咁嘅樣呀